女人真係好撚煩

成日同我講話
M痛頭痛頭暈做唔切功課
唔舒服你未睇醫生囉
做唔切功課未再做快啲囉
都唔撚知你想我應你乜

我係雞

臭雞

跟蹤me

你咁唔中意咪唔好應囉
一世做毒撚咪唔洗應囉

唔係想挑鳩你地班女人機
咁但係真係想知 其實你地expect我地點答
想話學吓野

分手囉屌你老母

1.不如我幫你做
2.take care

其實只係想你關心下
你求奇哄下佢就可以打發佢走

take care或者咩飲啲熱水應該等住嗌交嗰陣攞黎講

最慘佢成日提
佢又要你有創意咁應
邊黎咁撚多創意呀大佬

女上司請病假都會通知我一聲（請得好密下 ），我經常只喺應佢take care而已 好似喺到hea佢咁。。。
求其他答案

不如我上嚟照顧你

雖然keep得幾好，但喺已經生左2件了。
有冇其他答案

垃圾 僞君子 你都係想以退爲進啫

：哦，咁唔阻你休息了

完全唔想進囖，只喺唔想好似hea佢咁，但喺又唔想好刷鞋懶喺關心咁覆